支共︰紐西蘭暫停與香港引渡協議是干涉支那內政

紐西蘭宣布暫停執行與香港的引渡協議，並改變對香港出口敏感商品的政策，所有軍事、軍民兩用物品及技術出口，將採取與中國內地同樣的措施。當局又更新旅遊建議，提醒國民在香港可能觸犯港區國安法的風險。

中國駐紐西蘭使館發言人對此表示強烈不滿和堅決反對，批評有關決定嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，又說任何對華施壓的圖謀都絕不會得逞，敦促紐西蘭立即改弦更張，停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免對兩國關係造成進一步損害。

明明係紐西蘭內政，變左支那內政

世界都是 支那的

好悶，日日都係呢句

好嬲好嬲

每個國家講一次

其實中國發言人呢份工幾好做 唔洗唸對白

屌 轉個國家名又可以出post

外交部份工好好賺 hea 住 copy and paste 搞掂

究竟國際法同國際關係基本準則係點？

全世界做乜都違反國際法同干涉支那內政

放底奶粉囉

好悶呀

個講稿好撚悶

比d新意啊大佬

支那話自己踢走美帝成都使館係跟足國際法

推上。Twitter

嚴重違反國際法和國際關係基本準則
次次都係呢句

份稿就快聽左一年啦

真係好鬼死cheap，人地停自己的政策，又關你事？全世界都是中國的，得未？

肯撚定係佢地自己国內有條法律叫「國際法」

中共話事

就快連D外國人屙屎都干涉支那內政

標題 中國法律適用於全世界

美帝踢走支那領事館=違反國際法
支那踢走美帝領事館=符合國際法

究竟支那講緊國際法邊一條法例？
好想睇吓條法例條文

咁支那買斷哂啲口罩奶粉又有冇干涉其他國家內政？

石頭呢？腳呢？

全名叫支那國際法

環保稿，改個國家名又用得

人地唔再同你玩=粗暴干預你
堂堂大國成個細路仔咁
你唔妥人就郁手啦
唔好影衰我地中國人

帶動當地經濟，唔跪地叫你地感謝共產黨已經好好

真係講到悶，copy and paste

又內政
乜都係中國內政

屌！新聞話有條友逆線行車有乜出奇，我呢度成條街㗎車都逆線行車！

應該係香港同紐西蘭內政
關中國咩事

個個國家都話以免進一步損害關係
而係而家已經損害左啦？
咁大家都同佢交惡咁老實講，who cares

竟然無石頭同腳？
Btw，次次講完之後有邊個國家真係會改啊

但又up唔出點違反，違反咗啲咩

生成器出動：
1) 嚴重違背自身承諾、干涉中國內政
2) 強烈不滿和堅決反對，並將做出有力回應
3) 否則必然搬起石頭砸自己的腳

好悶 有無新台詞

得喇得喇

佢哋真係以為差啦冧巴溫

外國內政=支那內政

推願榮光歸香港

五眼循例要重複五次

你改咗個gag，差咁少少嘢咁